# kiem-tra-dung-luong-goi-cf60-mobifone
Hướng dẫn kiểm tra dung lượng DATA gói CF60 MobiFone
<p style="text-align: justify;">Tiến hành <a href="https://3gmobifones.com/cach-kiem-tra-dung-luong-goi-cf60-mobifone"><strong>kiểm tra dung lượng gói cước CF60 MobiFone</strong></a> để biết được thuê bao của mình đã sử dụng bao nhiêu GB trong 1 ngày nhé! Đây là gói cước được cộng ưu đãi theo ngày, do đó khi kiểm tra khách hàng chỉ biết được data còn lại bao nhiêu mà thôi. Không để khách hàng phải đợi lâu, <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> sẽ hướng dẫn bạn chi tiết trong nội dung sau.</p>
<p style="text-align: justify;">Chủ động tra cứu dung lượng gói cước còn lại cũng là cách để bạn quản lý và kiểm soát ưu đãi tốt hơn trên sim của mình. Có nhiều cách để khách hàng thực hiện, vì vậy đừng bỏ lỡ bài viết sau nếu muốn thực hiện thành công.</p>
